有冇人知去養和睇皮膚科大概幾錢？

塊面敏感左成個月都好唔番

專科金鐘1000蚊. 不過養和班醫生唔代表勁. 勁個D唔會睇你.

咁絲打有冇咩皮膚科醫生推介

推

影上嚟睇吓

利申：醫生，非皮膚科

可以去睇中環李祖棋

點解要去養和
大把好過養和既皮膚科醫生

大概咩價位？會唔會好貴

聽過人講幾專業

唔該哂巴打但廢時嚇親人
敏感個情況大概係好紅同熱 會出啲細細粒嘅丘疹 應該係玫瑰痤瘡

唔平 應該都可以500樓下 好耐冇睇了

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

養和係服務好咋, 其實好撚多醫生都好渣流攤

濕疹 睇中醫啦
千奇唔好踏入食西藥同搽藥膏嘅深淵

如望落好似d白頭咁嘅
你搞佢爆左就會出水架啦
停止使用任何產品
用清水洗面，但要輕手d

唔該巴打

差啲比佢呃左

又未出現過爆完出水嘅情況

咁又唔係0既, 不過事實係, 睇醫生真係撞手神多

都要睇體質，我有次都係出白頭，之後印走左無出水，但紅腫，唔理佢一星期好返